# Allmänt
Tajma är en app som visar avgångstider för de buss/båt/spårvagnslinjer som du är intresserad av. I appen väljer du hållplats och linjer och i widgeten ser du avgångstiderna för de valda linjerna. Tajma lagrar ingen användardata i utanför appen. Den data som Tajma själv sparar, alltså favoriter lämnar aldrig din telefon. Vi eller någon annan kan därför aldrig kunna identifiera dig som person. Om du skulle välja att avinstallera Tajma försvinner all din data och om du väljer att installera Tajma på nytt igen kommer du att få lägga till dina favoriter på nytt igen.

# API
Tajma använder sig av Västtrafiks officiella API:er med hjälp av din nuvarande position för att visa upp aktuell trafikinformation. Vi på Tajma skickar endast nödvändig information till Västtrafik och svaret vi får tillbaka från dem används endast i appen aldrig utanför av oss. Västtrafik har sin egna integritetspolicy som du kan läsa mer om [här](https://www.vasttrafik.se/om-vasttrafik/integritetspolicy/) och skaparna av denna app har inget ansvar eller ansvar för användningen av informationen på Västtrafik.

# Framtiden
Vi strävar alltid efter att göra Tajma bättre och vi kan komma att ändra vår integritetspolicy i framtiden. Vi kommer alltid att meddela dig och vara tydliga med eventuella ändringar i vår integritetspolicy.